聽日請唔到假既，都希望你地返工前可以黎一黎金鐘！

知道好多人唔係話唔返工就可以唔返
但都好想你地返工前黎一黎，
比政府知道係好多人係身體力行反對
比政府知道講過咗一定更加大獲

可以放低份工既，麻煩出黎屌柒政府

勇武派既，支持！！！！
身體力行地支持！！！！

無人理

頂住先

WeNeverWalkAlone

Push

推

大家加油

加油 聽日見

請唔到假 即係支持修例啦